我係一個地盤佬，發夢發到工都無埋

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷工
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

岩岩個post 做咩del 左？

btw 支持巴打

一齊加油 抗爭落去 齊上齊落 唔好放棄

可能因為張醫生紙？

好似係
明

支持！ 有咩需要幫忙要同我地講！

巴打休息下
我地會贏 雙普選！

巴打多謝你
光復香港 時代革命

感謝你 好好休息下先啦！！

多謝你，有乜需要出聲，會用盡方法係你唔需要表露身份下幫你!

辛苦巴打

好感激你既付出

萬事小心
搵左支援基金搞好隻手同生活先

接力

巴打去申請人道基金，唔得上黎籌錢
生活上困難大家可以幫到實幫

多謝你既付出

612人道支援基金上線啦

巴打加油

生計有冇咩問題
係咪要轉行

8月5 全香港 齊罷工

多謝巴打

喊咗

巴打

多謝師傅

我哋會繼續行落去 放心

師兄加油，我地係有希望架，好多人企喺我地嗰邊，休息夠再上路。

多謝你

加油啊！你冇做錯

我地好多巴打支持你

巴打，等我地嬴左請你食飯

多謝你啊

現架到和理非接力啦 手足好好休息

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

唔污糟 多謝你

巴打加油，共勉之

巴打唞下，之後交比我哋

respect, 巴打有需要請開聲

加油

巴打
我會出埋你份力架啦

巴打我愛你

多謝你
唔太了解地盤同裝修做既野一唔一樣
我爹哋同叔叔都做裝修相關既，成日怨唔夠人
巴打有意可以搵我

一齊捐錢呀！
[支援義士途徑] 我今日捐咗喇 你捐咗未？

如果手停口停的話 唔好怕向可以提供支援嘅團體尋求協助
因為係你應得架
等你好番 我地再一次落場見

多謝你巴打...
無論係為香港定為一齊發夢嘅手足你都做咗好多嘢

我哋有咩可以幫到你雖然你可能覺得唔好意思講
但你講出嚟，呢度個個都會出返一分力去幫返你

巴打辛苦曬！無言感激！

respect

Bro thanks

對唔住巴打，係我哋做得未夠好

巴打
你唔係無地自容地生活下去
你為呢個香港付出
你唔係無地自容
我好敬佩你地每一位前線果一份勇氣
我地一齊睇住我地嘅屋企香港
勝利果一刻好唔好？

巴打，多謝你既付出！

巴打
試下轉渣車渣機（炮機 吊雞 RB)
都搵到下食架

巴打有咩要幫手一定要出一車車有靈性既牛牛排住隊幫你地呀

可唔可以轉行？ 傷咗手但去揸車得唔得？

帖主請保重

巴打 多謝你
你心靈最潔淨既人

支持！多謝爸打

休息下

巴打頂住

感激香港有你 地盤佬休息下

多謝你呀巴打

巴打可唔可以攬下你
好人一生平安！

巴打辛苦哂

請好好休息⋯⋯

巴打，我幫唔到你啲咩
但係想喺到同你講聲多謝你！

巴打請好好休息
需要幫忙一定要講

多謝你！有乜需要即管開聲無論係要人要錢定要裝備都盡幫！

😔

多啲休息 唔好帶傷上場

推

幫推，跪求大家幫幫呢位巴士！

巴打，唔需要無地自容，即使身邊嘅人唔理解你(當然係對你重要嘅人)，但要緊記永遠仲有一堆同路人一齊行緊。出咗事，失落唔緊要，千奇唔好放棄自己，你唔會白白犧牲，休息下先啦！

有咩幫到手出聲，幫到既實幫

巴打 calim 612

好返大把工等你

感謝巴打為香港付出

你好叻！！
我地港女搵男朋友以勇武為目標！
做地盤又點 咪係正經靠自己搵食

Respect..

基金應該幫到樓主 樓主功成身退

考車牌

防水佬表示支持

巴打撐住

多謝你 我地香港人會幫返你 你出聲我地睇下點幫！

支持地盤之猛鳩

加油巴打 多謝你一直以黎既付出

唔好意思，借少少位
--------------------
[爸媽系列] 唔可以俾前線得個N95，求裝區。

頭先個post del左，再講多次
黎明前嘅黑暗係至L黑暗
希望鼓勵到你

中撚左催淚煙

多謝你既付出
好好休息 隻手一定會好快好返！！！

多謝你 努力做物理/職業治療，祝早日回復傷前狀態

我愛你

多謝

RESPECT

。

多謝巴打
係香港 總會有人會答謝你
生活有困難 記住求助

冇睇唔起過地盤工人，proud of you

巴打學歷唔高嘅話
可以試下去再陪訓局
讀啲全日制就業掛鈎課程
好似有得申請津貼
當幫補下生計

多謝巴打，好好休息

屌巴打做咩要攪喊我
我祝巴打早日康復
真係要好好保重自己
Respect!

Respect

We love you

巴打多謝你，願我地一齊除低口罩擁抱既一日會到來

多謝你巴打，你絕對比啲死黑警高尚得多

地盤真漢子多謝你！大家真係要小心為上

有咩可以幫到手就出聲

巴打加油
天無絕人之路 你要勇敢走落去

不如話比我聽
我仲可以點
保險又唔理，返工知我整到就即cut人
屋企人、朋友一致話我白痴
手停口停，無哂寄托，我無勇氣生存落去

大家要努力，好好為香港人

巴打加油 唔好放棄

辛苦了

巴

一齊加油!

巴打

搵佢地睇下幫唔幫到手啦 佢地信得過

多謝你。

我一直都好期望要你們好好擁抱

職業無分貴賤
感謝你企係公義果邊
我相信天無絕人之路
亦祝願你早日康服

好多謝你師兄係香港欠咗你

support

好無言，已經唔知有咩反應好
但多謝你巴打

打電話改期覆診啦

唔介意俾我養你

巴打要快啲好翻
多謝你嘅付出

多謝巴打 早日康復
好人一世平安

搵我 有醫師會睇你

手足 休息養傷先

唔好比佢惡化 我地會代你出去

要保重 到時一齊享受個成果

先休息，其他嘢
船到橋頭自然直

你尊重人命、重視伙伴、為大是大非而奮鬥，
比很多庸庸碌碌不知活著為甚麼的人不知強多少倍！

看到你的傷勢，為你擔心！
多謝你，請你好好休養

休息，是為了重新出發，走更長遠的路
加油！

做啲有意義嘅事

我都係地盤佬 明白手停口停
屋企養家個種壓力
手足揾612人道頂一頂先

快搵基金幫手
唔得上黎搵我地

令自己有價值

有咩幫手出聲，唔好死頂
Respect ，好人一生平安

巴打撐住，有咩需要可以試下揾hocc 個基金

加油啊

多謝你巴打
好好休息下
辛苦哂喇！
有咩要幫手出聲！

師兄 冇人嫌你污糟

至少作為同路人我尊敬你

巴打 我欣賞你
感謝

多謝你...香港人欠了你

巴打好型，好感動

好多謝你 爸打
睇撚到眼濕濕 我地一定唔會放棄

加油巴打 好好休息

咩叫無勇氣！
屌你！
要努力堅持下去
睇住我地點贏
大把同路人啊
巴打唔盡做傻事！
要同啲仆街鬥長命知唔知

多謝你啊巴打

巴打不如試試找612基金，他們有醫療和緊急經濟援助

我好慚愧

多謝你！
好好休息，有咩需要出聲，一定有人幫手！
祝早日康復

多謝你呀巴打
職業無分貴賤！無人會覺得你污糟

多謝你 兄弟
一齊努力吧

Thx hero !

多謝你巴打
好好休息

我愛你巴打

有咩幫到手？

手足有困難，我地就要幫
香港有問題，我地就要救

加油，好好休息！

巴打，支持你
多謝你

多謝巴打！
英雄請受小弟一拜

巴打，多謝你為香港嘅付出

好多謝你黎緊好好休息

多謝巴打
小心身體
有咩需要就真係出聲
大家係手足一定幫到就幫

加油巴打
you will never walk alone

巴打！多謝你

多謝你
好好休息

真係手停口停，頂撚住

企前線既每一個都好清高 係英雄
好真心多謝你
要一齊繼續戰鬥落去

巴打
我愛你

巴打肯定做唔返地盤？
如果好返可以做得返我可以幫你問下

咩無地自容，唔好亂講，仲有大把工可以揀

要錢出聲，我地盡幫

好多謝你嘅付出
香港人愛你
好好休息

多謝你為我地付出
從來唔覺得做地盤嘅污糟 臭
因為佢地賺緊嘅係血汗錢 乾乾淨淨
而巴打你 係最man最正義嘅男人

巴打我聽到都好心痛，但都請你專心養好傷先，養好傷，慢慢就會搵到下一條路架啦

巴打 做開咩瓣數呀？睇吓遲啲有冇咩場啱你做

我無地自容生活下去，你們要好好抗爭下去

我唔知你身邊嘅人有幾仆街
但為咗公義受傷
你先係應該挺起胸膛嗰個
有咩幫到手即管出聲

搵612

巴打多謝你

巴打你做邊行？對手唔得有冇興趣做T1?做住先做到好返為止你啱嘅我留個tg比你！

香港欠了你們

這個債唔知幾時先還到

有咩可以幫手

喊咗
多謝你，希望你早日康復先
之後先再諗生計問題，方法總比困難多

好好休息

多謝巴打既付出
五大訴求 缺一不可

睇到眼濕濕，巴打加油呀

巴打你點會無地自容！
你應該諗嘅係因為你嘅存在 而救咗幾多人阿
無人有三頭六臂可以cover哂成個場
但係你就cover咗你力所能及嘅範圍

唔好諗歪阿巴打
仲有成堆連登仔女support你
生計暫時有問題就去揾基金協助啦
抗爭做唔到前線咪係屋企後排教下我地點應對
麻煩你阿 繼續幫我地抗爭落去阿
我地仲需要你阿

感謝你為香港負出

加油呀

光復香港 時代革命

為咗對得你住
我地會繼續落去

兄弟多謝你 休息下
我地黎接力 有信心你會好返
大家一齊努力 支持你

多謝你呀

光復香港
時代革命

屌 搵612 即刻搵612

巴打祝你早日康復

係我地對你唔住...
你一定要申請612基金
起碼claim返醫療費先
唔好做傻事
我地一定會繼續爭取，還義士一個公道
你係真心愛香港既人，香港需要你

你要努力康復
等你好返歸隊

辛苦你地了
黑暗過後一定會係晨曦！！
巴打休息下先啦 祝早日康復

辛苦你喇 祝早日康復

Thank you

加油呀!

推！

兄弟 有需要幫手就出聲

你慢慢休息，我地其他人一齊打贏場仗，等你好返一齊出來見面

1d都唔污糟 多謝你

多謝巴打 要好好照顧自己
親戚就算鳩數啦

睇到有眼淚

我地對你唔住！

多謝你巴打
早日康復

多謝巴打！

衷心多謝你

巴打！係我地多謝你肯為大家付出就真！
眼見好多前線兄弟都為左香港搞到一身傷，
希望你先休養好，生計有問題既話
相信呢度大家都會肯幫手，
揾返工冇難度架！

祝巴打早日康復

推比樓豬睇

多謝巴打你好man

當然最希望大家不流血不受傷不被捕

自食其力做正經野搵返黎既錢係絕對乾淨
至少睇清楚班所謂親戚既嘴臉都係一件好事黎,唔需要無地自容
多謝師兄為大家付出左咁多

我們仲會需要你，請你好好保重！

有咩需要岀聲！

respect! 攰嘅好好地抖一抖。 好多巴絲都同你一齊努力

巴打。我都係做地盤。我試下搵份比你。

點contact最安全？

巴打
感激
香港好彩有你

多謝巴打為香港人嘅付出

有咩幫到你

感謝你
好好休息呀
唔好勉強自己出黎呀

我係咪好無用
做你仔女，手停口停，家人唔支持
連丁點兒既尊嚴麵無

對於夢境，我呢個老兵
每次見到有人落單
都恨不得衝過去

香港人，我好愛你們，你知道嗎？
好辛苦，你地加油好無呀

payme account？

巴打有咩事出聲
雖然我月入得萬鬆
但我寧願慳自己
救得一個得一個

屌你個👍🏼搞到我個鼻好酸

支持巴打

巴打，其實你都可以做拉接線生or food panda 呢啲，我們會做埋你個份，等你康復出來☺️

你一啲都唔污糟 唔准你咁講
有咩需要一定要同我地講

巴打
你安心養傷先，睇下醫生同物理治療

巴打多謝你！

多謝你！
無地盤佬既汗水，我地都冇屋住冇咁多設施用
你高尚過班黑警好多
呢段時間辛苦了
好好休息下 等你歸隊！

推，宜家到和理非大罷工出場

感謝你啊

巴打支持你啊多謝你既付出 好好休養 祝早日康復

巴打有咩記得出聲！

Push

多謝你呀巴打，希望會無事
克警全家撲街

多謝你 唔好放棄當比自己休息
可以發掘下其他才能 加油

巴打小心身體
祝你早日康復

的確係，果d離哂地，冇上過街既人一向都唔會講人話。希望你快d抖番好d傷，同埋，同為香港人好多謝你既付出。下次發夢我會更落力，香港人，加油!

早日康復 多謝你

巴打頂住
懷著樂觀總有轉機

咩事都好 仲有成班手足撐住

辛苦你🙏🏻
你要好好休息一下

快d改

連燈兒女都會代替你走下去
勇士請休養

多謝你
我地會幫手一齊抗爭落去

一直都欣賞地盤佬 靠自己雙手搵食
比起d狗 更值得尊重！

多謝巴打
點都好醫好隻手先

做邊個行頭？ 邊范？ 隻手仲好唔好得返？

巴打早日康復

巴打一定要記住我地一大班同路人同你一齊行

你有無聯絡612人道支援基金？

兄弟
你唔會孤單！

辛苦你
多謝你
無言感激

多謝你啊 我地會幫手接力打贏佢！

巴打 我明白你可能唔想人地經濟上幫你
因為我都試過
但我以家叫有啲能力都係只能捐612哩類基金
你唔比我地幫其實我地仲擔心(講真我係過來人)
希望你可以比我地出少少力 為你又好為香港又好

多謝你😭

巴打多謝你
好好休息，後面我地頂上

巴打你再身水身汗，都係一個真英雄

爸打支持住

多謝你！你無做錯，我哋呢度個個撐你！好好休息養傷。

暫時休養好身體先, 有D野唔急得來(骨折)

巴打祝你早日康復
巴打除左地盤之外有冇咩手藝??
等巴打幫你建議返工作啦

多謝巴打你既付出！！！
快啲好復 身體要緊 之後先再諗工作ar
值得敬佩！

屌你個老母 睇撚到我喊
巴打 要加油呀 好多人支持你架

多謝哂巴打

做地盤一啲都唔污糟
你地身上嘅污跡係工作上所出嘅汗水，沖個涼就乾淨哂
但克警點沖都沖唔走身上嘅污垢

加油 巴打 職安真漢子

巴打為我地付出咁多，希望有地方可以幫翻你

感謝巴打既付出，好好休息

巴打 多謝你
在心中

巴打好好休息吓，呢場係長跑，我地黎接力

需要咩岀聲！一定幫你

巴打你要撐住呀！！
好多謝你一直以嚟都為左香港咁努力！呢段日子辛苦你喇你要好好養傷，早日康復呀！ 我地等你好返歸隊！如果有需要嘅話搵612幫幫手

同埋邊個話地盤佬就等於「污糟」？！ 你喺我地心目中好 撚 型 ！！ 地盤工咁辛苦你都頂得順做得掂，就算將來要轉行你都一定掂㗎！比啲信心自己！

仲有屋企人唔認同/ 唔明白你唔緊要！你仲有我地呢班手足呀！！ 唔好放棄！

快d搵612人道基金

巴打，有咩事都好，我地一定有錢出錢，有力出力，唔好灰心。

G持！

巴打好好休息
搵612基金幫下手先
你有我地
香港人多謝你

巴打夠唔夠錢用？需唔需要幫手🥺🥺🥺

唔係你嘅錯

從來都好欣賞地盤哥哥 靠自己搵食 得到既所有都有靠自己!!

我地一定會支持你

巴打
我地敬重你

多謝你
懇請你有什麼需要，特別金錢上，記得出聲

兄弟，多謝你

請受小弟一拜

有咩可以搵612幫手
建議大家唔好私下捐款

水電識唔識 我老豆開公司可以幫你

我一定會出錢幫

多謝你，我地會努力埋你嗰份

香港人絕對唔會離棄你！

香港人多謝你好好休息

612基金
好人一生平安🤕

巴打，多謝你嘅付出

支持你！唔好放棄

冇錯，一個也不能少！ 支持樓主

手足要幫手既話唔好怕醜 請開聲 我地會盡力幫你

睇到喊左... 樓主好多謝你... 我和理非見到勇武有d內疚 但我會再更努力更努力做文宣... 樓主真係好感謝你既付出... 光復香港 時代革命！

轉做安全啦！香港搵食從來唔係問題
問題係香港政府出賣香港人

多謝你
光復香港 時代革命

兄弟 我可唔可以擁抱你一下

巴打加油 有咩需要出聲

加油呀巴打

死黑警，廢人手，他朝君體也相同

簡單油漆，以後仲做唔做到？

辛苦哂巴打，抖下先！有需要一定要出聲，喺度講又好搵基金又好，大家課金就係為左出一分力支持班義士

Really sad. Take care my brother!

巴打 祝你早日康復
你一啲都唔污糟
你有最純潔耀眼既靈魂

加油，唔好灰心

辛苦你

喂 有判頭收你
肯搵我未 唔準餓死呀屌你

不想再見到有年輕人被拉、受傷。
可以靠和理非每個星期六日遊行嗎？
現在政府就是要殺一儆百。
但唔值得呀

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

感謝您

巴打真漢子

加油💪🏻 多謝你既付出

希望不要介意去拎飯劵食物，甚至出聲訂HKTV mall 你自己去拎都得

早日康復

有需要我請你食飯

巴打加油
有無咩需要 即管開聲!!!!幫到一定幫

多謝巴打 辛苦了

睇到眼濕濕 巴打加油

感謝你為這個「家」付出！！好人一世平安！香港人加油！

好多謝你 好對唔住你
如果有機會真係好想當面同你講呢句

辛苦你，好彩有你

保重！ 香港有你 所以很美
謝謝你無私既付出

尊敬你🙏🏻🙏🏻

幫推呢個

我識小小跌打骨傷。如需要請聯絡我

師兄頂住，早日康復

絕對乾淨過班警犬
加油

我睇到想喊
多謝你既付出
多謝你出錢出力 守護香港
有好多人冷言冷語 唔緊要
呢到好多人撐你

用雙手搵食值得尊敬
唔似啲狗以踐踏人血 寄生於社會！

要知你玩開咩手作 先比到你開工架

推上報，告黑警用酷刑打到你失去工作能力

巴打好偉大

多謝巴打，感激你嘅付出
唔需要覺得自己無用，我哋呢班無勇氣衝嘅先係真正嘅廢柴
係我哋對你哋唔住

加油 師兄

早日康復!

地盤的驕傲 好人好事 推

推到樓主見到！

多謝手足 好好休息 香港人齊上齊落

辛苦你喇，多謝你為香港人既付出，我地一定會銘記於心！

多謝巴打你無私既付出
你休息下啦
我地會繼續接棒

多謝你巴打
保重

無言感激

巴打，希望我理解錯，但唔放心要講句：加油。一齊撐落去。唔好做傻事。

倒不如…

好心痛
多謝巴打

放心 冇人會嫌你地污糟 多謝你！好好休息！

幫推

已簽

支持你

感謝你嘅付出

發夢見

感激

早日康復有需要一定要出聲

搵左612人道基金先，會唔會等隻手好返d考慮轉行？司機？保安？

人人都可以笑你睇唔起你，但你唔可以，因為你係一個用生命影響生命既人！笑你既係個體，但支持你係群體！

如果你有仔女，佢地日後一定會明！

可能係一個契機轉換工作，轉換新環境

永遠不要覺得自己老，只有蒼老嘅心，無蒼老嘅人

多謝你香港人

巴打多謝你, 好好休息下!
大家以後一齊長期抗爭!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

take care

樓主快睇！！！

一齊贏！

多謝你嘅付出

從來都好尊重用勞力賺錢嘅人
肯企出來講人話更加值得尊重

地盆佬唔污糟，地盆佬曬黑哂好撚型，多謝你付出

祝早日康復

多謝你，好好養傷
同埋唔使對唔住，你已經付出咗好多
之後轉做和理非都可以出一分力
respect!

辛苦巴打
你係我地嘅英雄之一嚟架

真係好多謝你，好人一生平安

好多謝你，加油

你一啲都唔污糟
你捨己救人唔係個個都做得到
唔好睇到自己咁渺少
你已經好叻
好好休息一下
有咩需要記得講出黎
加油

樓主 請聯絡

幫你做免費物理治療

留tg 好翻後冇人請我請！

感謝你的付出

多謝你！
希望隻手快d好返
好人有好報！！

Thankyou 你

唔需要理D人既冷言冷語
公道自在人心!
你係真香港人 唔需要無地自容!

有必要時就開聲
相信好多人(包括我)會盡一分力

真心多謝你

如果你唔介意轉行搵少d 我請你！！

推 多謝你

樓主睇睇

多謝您祝你早日康復
唔一定要企前線先幫到手

你冇錯！職安真漢子
希望你快d好翻

巴打多謝你冷言冷語唔好擺上心
好多人支持你

其實可唔可以捐錢比巴打

手足pm我
可以介紹d野你做

巴打多謝你呀

你屋企人都痴撚線
依家你比人打到咁傷都唔企出黎
仲要比說話你聽 嘲笑你
佢地知唔知自己擁護緊既係咩野價值
直係屋企人仲不及共產黨?

唔好灰心，經濟上有困難可以搵612人道基金or議員
再唔係上連登眾籌都得
最緊要唔好灰心塞翁失馬焉知非福

英雄，多謝你

take care
之後交比我哋

....

唔好亂諗野
好好休息下 調整下心情
照顧好自己身體 早日康復
有需要就搵基金幫手

唔係每個人都咁好彩有懂自己嘅屋企人
但只少有好多香港人企係你呢邊

你唔想有人落單 其他人都唔想你有事 千祈要振作

崇高敬意 pls take care

睇到想喊

各位兄弟，gear 真係好緊要。

師兄有咩幫手出聲
會盡我所能幫

巴打 有咩需要記得出聲，幫到嘅實幫
記得好好休息，之後嘅野放心交俾我地啦

多謝你！做地盤對手絕對乾淨過做狗！希望你隻手快d好翻！好人一定有好報！

多謝你
請好好照顧自己，盡快康復
而家由其他人頂上

多謝你我地會努力

未贏都請住先啦

屋企人唔諒解你
仲有我地班兄弟支持你

你冇錯，你好偉大！係我冇用，唔敢做前綫！你一定好快好番！

多謝你
希望你可以好好休息
一定有岀路

撐住。

頂住阿手足, 如果搞唔掂唔好介意, 黎搵我地

後日(8月1)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

我地係今日係旺角東天橋擺街站的手足

你好型！好想嫁比你呀

你比坐係冷氣房笑鳩示威者既所有人高尚乾淨一萬倍！有需要一定要上黎share

今日因為不能認同公司立埸以及其決策
我決定要辭職
身邊所有人都話我太衝動太任性
我都懷疑左自己一下 同時煩惱緊辭職嘅錢銀問題

見到巴打後 我覺得我太卑微太不足掛齒了

光復香港 時代革命
我冇野講

好彩香港仲有你

好多謝你 冇人會笑你傻
好多謝你

巴打！
多謝你用一世守護咗香港同我哋

巴打多謝你搵左612基金搞掂醫藥費先
可以去進修下轉行 呢到各行各業都有實有人幫到你
生活費大家都好樂意眾籌

多謝你巴打 好好休息

屌, ching
我睇到喊撚咗
如需地盤水喉工作我可以到幫手!!!
休息好先
我地會繼續為你行落去
地盤佬先喺真性情真漢子, 為你感到驕傲!!!

香港人 多謝你

可以幫你免費針灸至直好返哂

我地會頂你個位辛苦你啦好好休養啦巴打！

多謝你
有咩需要我盡幫！
出聲就得

辭職做運動，贏左搵工先有錢

兄弟 休息下 無咩解決唔到。感謝你

thank you

英雄 香港一定會好 你既付出唔會白費

巴打請一定一定要好好休養！做住和理非先！
大把人做你後盾，經濟有需要一定要出聲，相信大家都好樂意幫你！多謝你一直以來嘅付出！係時侯退一退下火線先！最緊要好返！

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

多謝巴打 早日康復

我地會出埋你份力

睇到眼濕濕

保重呀！

師兄做咩工種？
岩既話我介紹比你！
唔會要你口停！

唔知講乜好
只好用表情回應

支持你呀
你唔係垃圾

真男人

支持巴打
好感謝你

多謝巴打！記得好好休養，以後仍慢慢長路一齊行！

師兄，我唔清楚你嘅傷勢
舟骨骨折係要長啲時間復原，所以千祈唔好放棄！
需要物理治療義診嘅話入下面條link啦
多謝師兄仗義相助，請多多休息！

好多謝巴打

你雙手一d都唔污joe 係帶上人性同品德既光芒

早日康復

光復香港 時代革命

一定唔會令你嘅付出白費

祝早日康復

搵基金幫手唔好自己死頂
加油呀巴打

你愛香港無錯，巴打，我地都愛你的

有洋蔥

如果612唔支援你，搵我，請你記住我，唔好灰心

真漢子

巴打我愛你 有咩需要即管開聲

師兄有需要揾612，我地課咗金就係要幫同路人。一定要好返先再諗其他野，外面既風雨請你俾我地擋住先

好多謝你，因為有你，顯得香港呢個地方真係好靚
可能未必幫到你乜野，或者安慰到你啲咩
但真係好多謝你，為香港做咗咁多野
你一啲都唔傻，你只係選擇為你愛嘅屋企付出，而唔係去做一個裝睡的人！
自問從來冇睇唔起過地盤佬，反而仲好respect，因為你地有份建設呢個香港，為呢個地方付出咗唔少汗水
巴打，請你好好休養身體，唔好亂諗，萬大事都有我地一班同路人支持你！只要你肯講，我地都會聽！

不如即刻返一日工跟住claim工傷啦😢
就算懷疑個案，唔配合勞工處調查，一日未判你唔係工傷，判之前都要出糧俾你架（應該係）

利申：返工見好多懷疑個案

兄弟如果要開飯話我聽，612要審批，我即幫

辛苦你了
容許我好尊敬咁叫你一聲
師傅
辛苦哂

有咩需要

多謝巴打
有需要出聲

巴打咁正直既人多數唔肯，都係循正道好啲

巴打搵工出聲呢到一定大把人幫你 捱唔住要出聲

巴打 如果有生活上困難
留tg 貨一千幾百比你頂住當先

respect！救得一個得一個！齊上齊落！打消耗戰！不要硬碰！你地人多！有理念！贏硬！

勇士

Respect
放心，你既努力唔會白費！
我地會一齊支持落去
記住去搵基金幫手，唔好死頂

感激真漢子

要加油啊
無咩實質野可以直接幫到你
但要知道好多人同我地同一陣線
同埋多謝你😢

巴打 我比幾多正評都好 都表達唔到我心中對你既尊敬 希望巴打你以後生活愉快 無憂無慮

好感動 巴打多謝你
你係我哋撐落去嘅信念

多謝你呀巴打但願贏呢場仗

大家都係香港人

無言感激！

Respect! 多謝你!
打下交通,或者轉做siteA做文職

加油巴打

多謝你嘅付出 有需要出聲

原諒我唔識安慰人
但係我真係覺得師兄一啲都唔污糟
更加唔會係無用

好多謝你仲有 辛苦曬

8月5

巴打加油！多謝你為香港出力

好多謝你，我地一齊加油！
做人最緊要對得人拜得神，但求無愧於心。
要好好休息，唔好再整親唔好受傷。
我地其他手足會一直係到，
唔洗擔心，要番工就番下工先，有需要就出聲，
唔洗怕唔好意思，好多人嘅付出比起你都好微不足道！

多謝！

巴打你一啲都唔污嘈 你不知幾高尚！
真係好多謝你為香港既付出！祝你早日康復
有咩需要即管講出黎 我地一定會幫你
同埋真係要申請612基金呀

巴打 好好照顧自己 有無嘢可以幫到手？

唔小心負皮咗

多謝你巴打

三個月會後好。

巴打好好休息吓。好人有好報！

巴打 你好撚man呀

多謝你 巴打 好好休息先先

巴打，好好休息先！照顧好自己身體！

真男人！

加油 多謝你 快啲休息

多謝你呀

比你個大hug

支持！！！！！

sry 手殘禁錯

多謝巴打 我地一定幫你報牛呀！

有冇義務團物理治療師呀？幫幫兄弟！

巴打你都加油
辭左工有咩要幫忙就出聲

support巴打

好多謝你

唔係，你絕對唔係傻仔
我對你絕對十分敬佩
亦都真心多謝你嘅付出

謝謝你
香港欠了你

巴打你好偉大
多謝你所有付出
將來有冇機會好番？
可唔可以趁後生進修轉其他工？
希望你一切安好
黑警死全家

巴打，你好好休養
隻手要快d好返

多謝你巴打！

巴打我撐你呀

真香港人 <3

巴打多謝你
如果生計有問題 記得要搵人道基金幫手

多謝您有無需要幫助？

巴打保重 感謝你嘅付出

兄弟好好養傷，退隱幕後，前線等我地頂上

多謝你 ! 一定要早日康復 !!

多謝你，辛苦你
天無絕人之路

巴打你會好返㗎！

感謝巴打
多d休息
早日康復
希望有人幫到你
重有
任何野都一定亁凈過香港警察
唔好攞自己嚟比

how can we help u

最後張圖

巴打呢個幫唔幫到你多謝你

請你保重身體，我地會加油架！

多謝你巴打祝你早日康復

師兄有需要就出po，我已經follow咗你！
善有善報，祝您一生平安。

巴打多謝你 向你致以最崇高既敬意
有咩難關即管係到講 我相信係到既巴絲都會幫你渡過

你嘅心係最美最勇敢 一啲都唔污糟
巴打要好好休息做復建
一定好快好翻
好好照顧自己 唔好再受傷！！
多謝你嘅付出

有咩要唔好怕講
好多人支持你地

加油！有事需要就搵大家集思廣益，比自己抖下！

謝謝你

好多謝你無私付出
求下你有咩野需要幫手一定要出聲
只要你有需要 好多人都好想幫你咖

地盤佬個個都係真漢子嚟
師傅加油頂住

多謝你 你一啲都唔污糟呀!!
好好休息下

巴打多謝你
好人一生平安

巴打！要好好休息！醫返好隻手先！！！

好人一生平安

要課金出聲

唔驚 我地接力 我地永遠support你

真心多謝巴打
辛苦了
巴打如果唔介意仲想為香港付出 可以轉職做文宣
文宣係聚集人最強力量之一

巴打加油呀

多謝巴打 為香港人付出
好好休息 有612基金

香港人會連埋你果份行埋佢 好多謝你救左咁多手足

推到樓主睇到

心痛

如果係街我見到你跌左錢 會提你拎返

巴打，醒左就訓唔反嫁喇
一齊行落去

多謝! 充心感激你既付出

痴線 你犧牲咁大 點洗無地自容！！！！！
好多謝你既付出 真係好多謝你
辛苦晒 休息下啦 你幫得已經夠多

點會無地自容多謝你為香港既付出！
隻手受傷有咩困難 記得搵612基金幫手
好好休息！！

巴打好多謝你為左香港嘅未來，

巴打，有興趣打散工留tg?

巴打最後嗰句.....
唔好睇唔開，我地可以金錢援助你

香港人

巴打唔係無地自容，你抬得起頭做人對得住良心！

好好休息下

有女朋友未？

巴打要好好養傷！

睇到眼濕濕 巴打多謝你
唔緊要 我地一齊行落去

巴打辛苦你啦

撐住呀！我地好多好多人撐你！你去連儂牆睇下？我地一齊贏，好無？

巴打 多謝你既付出 希望我地既努力唔會白費
有需要就基金啦！！
我地有力出力 有錢出錢 唔洗計較
希望巴打既傷勢可以早日康復
他日真係就算唔做地盤 都一定會搵到另一份工

多謝你 保重身體

真係好心痛，點解班狗可以咁泯滅人性

心好痛
巴打記住搵612支援基金幫手
接下落黎交比我地啦
終有一日我地可以除低口罩，係煲底相見

師傅，保重

Herorespect

push

萬事小心，早日康復

借個位黎擺擺
入黎簽左佢！

入黎簽左佢 斷popo武器

巴打 有咩幫到手出聲

屋企人冷言冷語真係刀刀插係心
多謝你

多謝你 地盤佬你好型呀

巴打救人係至高無上既美德
你仲要幫人擋 係人性既光輝
千奇唔好比冷言冷語影響到
你無做錯！！！！

我十分敬佩你！
請你唔好放棄 再用另外一個形色一齊抗爭！

多謝你感激不盡大家都唔好有事

做乜搞喊人喎辛苦你了

多謝你 要保重

巴打撐住，快啲好返！

我地以你為榮！！！多謝你為我地付出

感激你所付出嘅一切

巴打要幫手出聲喎

巴打一切養傷為重
如果有良心公司有合適工作 希望可以考慮下巴打
相信巴打有明是非既心 會係好員工幫公司出分力

巴打 好人一生平安!!!!!

巴打 連登有愛

有乜野需要幫忙上黎講 ok

記住搵基金
巴打

巴打 你好有型

我都無咗份地盤工
比班藍絲同事排擠
然後做完呢個盤就無揾過我返工
利申天花學徒

辛苦你 好好休息！香港人愛你

加油呀！會搵到一份更適合你嘅工

多謝你！
我地唔會浪費你既努力！

多謝你😭🙏🏽
好人一生要平安！

請問咩係天花學徒？

見到大家咁團結 真係好感動
有錢出錢 有力出力
巴打唔使灰架 有乜需要就出聲大把人幫你撐你

多謝你！ 我地會一齊去到最後

大家幫幫忙

巴打有咩需要

之前有無買保險？ 保險claim 唔claim 到架？

各位，我平安了
有社工與我聯絡

想問有無坊間基金可支援
受傷後既手足生計

Respect!！！

好好休養 希望你早日康復
多謝你為香港付出

香港人欠你 🙏

休息下先啦，做鍵盤戰士一樣有用！

巴打好人有好報，祝一世平安

巴打多謝你，加油呀

支持 齊上齊落 巴打我地愛你

太型，喺真男人。
btw真喺辛苦哂

巴打好感謝您既無私，有咩幫手，呢度一定好多同伴會幫忙的！

香港冇職業低賤得過香港警犬

推到巴打睇到

好感謝你，巴打，如果有醫藥費眾籌，一定盡力，你都要撐住

睇到喊 巴打我地齊上齊落

我都係地盤佬 一路番工一路發夢好辛苦 所以要發個好夢先得 一齊加油 職安真漢子

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

搵個個物理治療啊手足

加油巴打！

多謝你 proud of you

幫我推一推

我愛你呀巴打
無人有資格睇你唔起
養好傷先，你既精神大家會承傳

你做邊行 我睇下幫唔幫到你

欣賞你對香港嘅付出！
多謝你！你好型！巴打要好好養傷
快啲好翻 祝你快啲有工開

加油 祝手足早日康復 一生平安

巴打 多謝你既努力

大家都愛大家

因為有你們，發夢才會溫暖

休息下！！大家撐住你！

明白一家之主冇左隻手，停止生計有幾嚴重，有冤無路訴嘅辛苦，多謝你一隻支持，我地唔會令你嘅付出白費，你好好休息就得啦

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

哩舊我斷過，係好難好，最好係做手術
而家係手腕向後屈個能力得返七成，扭同推會有少少覺得un住，但其他地方就冇乜影響

自己勤啲做下簡單物理治療都有幫助，好好休息，巴打加油

多謝巴打 辛苦你

巴打辛苦你

你係香港人既驕傲

多謝你巴打 我地會盡埋你既力抗爭 休息下啦巴打

少有地盤佬係支持社運

所以擔心

未來4-6個月既家計收入

報讀做保安
夜更勁缺人

要錢要幫助我垛一定幫

推
各位手足諗下計

堅持落去先系對你最好嘅回應
不過都要講聲多謝！

多謝巴打 辛苦晒

十八區同一時間天台撒罷工文宣圖落街，有無得諗？

謝謝你 香港人會加油

雖然長貧難顧
但一時之急需要大家課金即管出聲

光復香港，時代革命

8月5號全港大罷工
唔好俾你嘅努力白廢

巴打多謝你
已經唔知講咩去表達對你嘅感激

你快d搵612基金先
近排你就休息下先，其他野就等我地嚟

多謝你呀我愛你呀巴打

祝早日康復只要你有恒心，多做物理治療隻手一定會好好多 有我地一齊用你撐

有咩需要就出聲，大把巴絲幫手

sad 到唔知講咩

抖8-10星期

你無錯！！！！！
所有勇武義士都係最值得尊敬
認真打從心底敬佩你們所做的
我只係一個背後默默做文宣既人母
細路仲細 唔係我都好想落場做啲野
對於所有義士 一直敬佩又愧疚

忍辱負重
睇邊個笑到最後

港豬通常都係一霎那嘅歡愉同穩定
大把港豬朋友當時搵錢買車結婚笑鳩我追夢當飯食
依家我做緊自己鍾意做嘅嘢但又唔會餓死，佢哋開始後羨慕我。 身體力行證明追夢真係可以當飯食㗎！
路仲有好長
睇邊個笑到最後

加油！支持你

加油呀辛苦哂你喇 感激你嘅付出respect

多謝你 好好養傷 一齊加油！

多謝師傅😭😭😭😭😭

好多謝你保護左手足, 祝你隻手最後無事

多謝你 我哋會繼續加油

巴打多謝你.....
有冇野幫到你手 ？你會好番嫁
好人有好報

巴打take care
你地既付出唔會白白犧牲
光復香港 時代革命

多謝巴打!

好好養傷
唔好死撐，有需要就搵人幫手

好人一生平安 早日康復

巴打休息下先

咁搏為咩

我地欠左你

唔可以再輸，再輸就咩都無

sorry

追唔切post，快d同我地聯絡。

巴打辛苦哂，好多謝您
請你去申請612人道基金頂住先
祝早日康復

好快好返 千其唔好急

love u

巴打唔知有咩幫到你 多謝

有基金呀
或者我地養你！你付出太多啦

巴打我地有咩幫到你
我想請你食飯

我TG

絕對明白佢哋嗰種冷言冷語有幾難聽，以為坐享其成好叻好醒

隻手唔使太擔心，會好返得

辛苦哂手足

好多謝巴打 辛苦你！！
你無離棄前線手足
我地都唔會離棄你！

義士

我介紹你一個物理治療師，佢可以幫你義診，我諗應該可以幫到你

@grapefruit12345

推到做地盤整親手個巴打入 義務物理治療

為香港付出前，我相信你一定有諗過後果
老土啲講，做人既野唔駛理其他所謂屋企人，親朋好友點睇，對自己有所交代就可以。
你諗下依啲人有咩野用？如果有一日你有錢發咗達，其實到時佢地又係有野可以講，之後又走來睇下有無著數，唔俾佢又會話以前點樣點樣睇好你，又點又點

對付依啲人得一個做法，就係忠於自己，唔好理佢地。
真心多謝你

巴打做開咩？同行嘅話我老闆可能會要利申，六月請咗半個月假都無事，老闆深黃

感謝你

辛苦你了
快d揾612基金幫手，我課左成皮野俾個基金架啦！

支持你啊，早日康復

香港人, 唔會忘記你嘅付出
如果生活有困難, 即管開聲, 一定幫

多謝你既付出
香港加油
齊上齊落

巴打，保重

呢度好多老闆，要轉行出聲

揾612人道基金幫幫手。。。。

仗義每當屠狗輩
多謝你

無地自容嘅
係好似我呢啲唔敢出去
只敢背後支持各位義士嘅人

好好休息
呢場仗 我地一定要贏

職業無分貴賤
地盤當然受我地專敬
你既文字都好有感染力
多謝你 地盤哥哥

多謝你，無上敬意

地盤哥 真心欣賞你

推
去申請啦巴打

辛苦你了巴打 好好休息 我地會戰勝歸來

無咩地自容 多謝你！你叫班港豬情何以堪！

巴打加油！

push!

巴打加油 早日康復 香港早日光復！

多謝巴打 唔好亂諗
休息醫好先

推比樓主！！！！！！

樓主
睇#48

有咩需要出聲 巴打 多謝你付出

推比樓主睇

再唔係贏咗之後
用翻個濕鳩政府錢翻轉頭讀翻少少書
又或者練下手車 揸架車去搵食
無絕人之路

要工搵我

巴打加油！

Much appreciated

巴打多謝你
好好休息！

巴打多謝你
要食飯pm我 我請你

地盤又點
堂堂正正靠自己努力搵食
總比鬼鬼鼠鼠埋沒良知乞食好
醫生有冇話康復嘅時間大約幾耐同埋有冇咩後遺症

讀個監工課程, 係地盤做個COW啦~

先抖抖，生活上有大家，需要就開聲。
道不同，不需理會閒話，自知心中理想，同行，必勝！

巴打加油 因為我都好窮 物質上幫唔到手 但如果你想搵人傾傾 我隨時都可以聽 tg @loseandquit

好好休養下隻手先 多謝你為香港嘅付出 以你為傲！
有好多人都好支持你 如果有咩需要幫忙都請你出聲

我係香港人，8月5我會罷工

愛你

加油巴打 我都罷緊工
堅持！

加油睇到想喊

辛苦哂

加油! 日後一定會搵返份好工

爸打佢手受傷 相信呢段時間做唔返自己行
同埋都要比時間佢好返
有冇爸絲打遲d可介紹啲唔洗粗重工夫既工

見到你同好多義士咁大犠牲好心痛, 巴打好好養傷先, 612應該可以幫手出醫藥費, 至於份工, 相信有好多巴絲會願意幫手介紹, 唔好咁擔心, 多謝你既付出!

幫手推到樓主睇到!

手足早日康復

諗諗佢

公務員secret: 政府有‘暴力及執法傷亡計劃‘，俾差佬打傷既可以claim鳩政府

Poo主加油啊, 我都好興幸離開左紅底舊公司, 睇住自己要幫中資搵錢真係覺得對唔住個良心!

講搵612基金或者星火基金

Up

欣賞樓主有骨氣咁搵錢，藉得尊敬。

巴打申請612基金啦，幫到手架

巴打，追得切post

好人一生平安

612人道支援基金

你知唔知..
我好想拆左個石膏，佢令我好心傷

多謝你係前面救我地啲兄弟
放心 我地一定唔會放棄
你好好休息下
祝你早日康復

多謝你巴打
要幫手請出聲

你呢種精神同態度, 請受小弟一拜

點解愛香港要俾人冷言冷語⋯⋯
巴打 就算你認為你係個污糟地盤佬
但係我心目中你係個真心愛港既香港人 真男人

多謝您

有咩需要隨時出聲 一定有人幫到你 多謝你

巴打好波 如果有經濟需要講聲 一定支持你

呢幾個月入醫院嘅次數多過我廿幾年嚟，加油

多謝你，喊咗

推，樓主巴打可以試試

大佬頂住 記得有需要時要求助
我明男人有時就係唔想認衰, 但係一家人無計
琴日你幫人, 今日我地幫你
WE NEVER WALK ALONE!

巴打！多謝你！
早日康復！
———
五大訴求 缺一不可

我唔係機佬 不過容許我講一句我愛你 加油

我係物理治療師 巴打唔好灰心
如果骨折移位唔嚴重 復康後功能應該都有8，9成

有咩可以tg 我

或者搵理工學生會

多謝你
快d好翻

祝早日好番

如果你有需要工作同我講，我蚊型公司都想請你

有需要出聲，大家幫到就幫

日後做咩日後再算，香港地餓唔死，
做茶餐廳茶水整下凍撚水又得。

好好休養一下先，
黎緊既路我地會繼續走，
但你都要同我地繼續行，
男人老狗唔可以半途而廢！

等埋你，一齊行！

多謝你
要知道
念念不忘 必有回嚮

求求你, 立即聯絡
請聯絡 6.12人道支援基金
Whatsapp / telegram / call 9845 6641
Whatsapp / telegram / call 9845 6641
Whatsapp / telegram / call 9845 6641
Whatsapp / telegram / call 9845 6641
Whatsapp / telegram / call 9845 6641

杏林覺醒 4610 0186
杏林覺醒 4610 0186
杏林覺醒 4610 0186
杏林覺醒 4610 0186
杏林覺醒 4610 0186
杏林覺醒 4610 0186

無人會嫌你污糟

辛苦你了

多謝你們，我無白受呢一下

推
巴打真係真漢子

巴打
舟狀骨係少血管到所以係難癒合d
但係有d物理治療工具係真係可以幫到手
我個人覺得打衝擊波係最有效
又可以減痛又可以促進癒合
公家多數冇機/唔肯幫你打, 要搵定私家
唔好放棄啊!!!!

巴打 希望早日康復

萬分感謝
不論你前排中排或者後排，你都係人民英雄，祝早日康復

早日康復
感謝你既付出

支持巴打，先養好傷，其他野唔好諗住。

支持你巴打

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

感激，支持！

向家暴說不，8.5我會罷工

有咩需要即管出聲唔洗唔好意思

respect!!!!

巴打保重

有無人加返8月3有旺角

再唔出去，你反完工都無錢收

真係好多謝你祝早日康復

多謝你
早日康復，有物理治療師喺#984

支持巴打！

好多謝你!

多謝你 我地都唔會放棄

香港窮到得返錢 去搵基金 我地唔會當你condom

多謝你為香港既付出
多謝，多謝，多謝你

大佬頂住
要求助出聲唔好有任何顧慮
我地唔會放棄任何一個人

巴打 你先係真漢子

感激🙏🏻早日康復

辛苦你啦兄弟

加油 一定有好報
Support u !!!

巴打休息下，辛苦你了

對唔住！我地香港人欠你太多！

搵物理治療同基金
大家捐出黎嘅錢就係為咗幫你嫁

多謝你們

黎緊最大問題係生計及供養兩個深黃父母

我唔想因爲咁影響佢地

同巴打一樣 都係地盤仔 最近發夢太多 腦細都想炒左我
發親夢都有上過前線 不過冇你傷得咁重 身邊d朋友日日係ig po吃喝玩樂 仲話我出去有咩用 總之我地知自己想點 想做d咩就得 大家互勉之啦 加油💪🏻

我願意繼續企出黎
證明俾你同所有香港人睇
清醒嘅人係多過港豬

Tg咗呢位巴打，佢想小眾籌去維持3-4個月嘅生計，有無人幫到手？

對唔住大家
我已經盡量找人幫助

幫推！

8月5日齊罷工！！

再推！

有人開我即課

推到樓主見到

希望可以係公務員集會見到你地每一位！

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

好愛你 加油

巴打， 一齊加油！

呢粒係真催淚彈好心酸

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

集思廣益 求意見
集會—>分散人群—>討論當日或者之後再擇日—>不合作運動(例如同時去幾個大商場)
唔好盲目留係到集會等人拉
好似8.5人地應該設好曬局 我地係咪仲集到人地拉你為止

我建議集完散 散去做其他嘢

即係呢我哋每一次集會就好似你所講一開始好多人啦跟住慢慢入夜就開始小人
然後呢就等俾人圍捕等俾人拉
咁既然我哋大部分都唔勇
點解仲要用一啲應該需要衝但又少人衝嘅方法對抗 等人打你 告你 拉你

而我地集會得一個目的係達到到 就係話比人聽唔驚白色恐怖 唔會忘記初衷 副作用係更大
有無得再多少少作用

如果個流程轉做
集會—>分散人群—>討論當日或者之後再擇日—>不合作運動(例如同時去幾個大商場)
咁會唔會好啲
(揀幾個係因為想分散警力 令幾個商場都有防備 無人會知邊個商場最受公民歡迎 最受歡迎嗰間 公民見到就可以行等二間商場
無論點失敗 我地都做到完好無缺 要休息嘅可以休息 文宣組亦有更多時間組織街站 勇士又可以養傷)

除左討論行動
討論一個運動嘅最終目標都重要
我哋意見都開始有啲分散
五大訴求入面有真普選
但係又亦有好多要嘅係香港獨立
雖然話就話係共產黨眼中要真普選同埋要香港獨立係冇分別
但係對於香港市民來講都仲係有分別

多謝呢位巴打

師兄，多謝你。

從來都唔覺得你地污糟 你令我尊重每一個地盤師父

加油 我愛你

有咩幫到手

整假天花

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

多謝你的付出..希望你好好休息
有咩就上黎呢度
好多人都願意聽你講

辛苦哂
感謝你

人性嘅光輝

推。 有乜可以幫

巴打請你保重！吾需要理身邊太多冷嘲熱諷，你仲有好多同路人風雨同行！而家請你好好抖下，早日康復，有咩需要一定要出聲，大家一定會幫你！

多謝巴打既付出，有咩幫到手要出聲

巴打辛苦你了
休息下
有緣再一齊發夢

做咩行頭。睇下幫唔幫到手

樓主加油呀有義務物理治療

加油，祝你早日康復

醫生未必啱哂，可以嘅話諮詢物理治療師，做返嘅復健

香港人加油

基金唔夠錢 我再課 請出聲

巴打,有無咩可以幫到手,成班巴打度度

無地盤佬就冇樓冇建築物冇路冇橋, 污咩糟!! 唔俾您咁講!!
地盤師傅係搵命搏, 一個唔小心都可能會死! 黑警邊有得比?!

師傳您先休息一下! 如果有咩日後計畫, 同大家分享下, 睇下大家有冇咩路數~ 感謝巴打!!!

師兄!撐下去 !!!
沒有前線 612香港已經完了!!!
感謝前線努力!!!

加油, 多謝您

辛苦晒啦巴打

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

巴打 take care ar

好心痛
好明白家人同身邊人的取態造成的壓力，係香港，能夠堅持忠於自己真係唔容易
深知搵食難，如果有需要上黎/人道基金籌錢唔好餓親
到我地打贏場仗，一齊食飯

金錢上有需要或者想轉行一定要出聲 大家會support你

手足加油！多謝你！

多謝你！

巴打我支持你

因為有你地，香港仍然可愛

巴打辛苦曬你了

多謝你！！

覺得自己最 乾淨 其實 陋惡， 但覺得自己 污穢 在我眼中是最勇敢的 。

感激同行，職安真漢子

有咩幫到你？

支持巴打！萬事小心

巴打 我手頭上都有啲m記券 你有需要就覆一覆我 我留tg送去畀你
加油Fighting!

多謝巴打你嘅付出

有無咩可以幫到手

💜
🍰🍰🍰

你 係 最好 既
值得尊敬
公義兩字
就算有錢過你讀得書多過你既人都未必識
你人生係 品格呢科上已經拿A了!
利申:我爸都係地盤佬
可惜佢係藍。。。。唉。。。